咁多人講兩條二世祖轉移本月少女(loona)視線?

Kpop神團冇哂人講??

推依個